明白未?十九幾區都係多餘! 都係送頭! 其實一區就夠!

明白未?十九幾區都係多餘! 都係送頭! 其實一區就夠!

就係中環!

佔中!

集中力量, 全面在中環金鐘打游擊戰!

箭兵,矛兵,割頸兵, 打伏擊!

四人一組, 引狗過嚟,

戴妖估唔估到5年後有人重提佔領中環

笑撚死

丫叉箭射程2一30米,
矛攻擊距離2米,
割頸距離0米

戰場四人小組, 1人誘敵, 2人攻擊, 1人打援

狗屋伏擊四人小組, 1人點相, 3人隨機攻擊

14年係和平佔中, 估唔到而家係勇武佔中

樓主講果啲野係好搞笑
好多人都會覺得係膠
無錯咁做好膠
但如果有一堆人咁膠
膠到盡頭我相信會成功

如果無狗，勿設立陣地坐以待夜，要幫黨企及黨鐡大裝修

以我觀察, 抗爭者士氣夠, 但選擇少, 一挑戰警察權威, 二送頭.

冇三

上水而家就係咁,d狗唔嚟喎, 可能等陣全部入中大捉人.

推呀

所以咪大装修囉

連續兩日中午佔中，都好大影響

夜晚重戰咩鬼
日頭啦

打左咁耐都唔明晚好打有限

agree,仲要係番工時間既中環,唔係金鍾

頸一刀，左腳大髀一刀！即刻走咗！

場景設定係咁樣嘅, 首先呢咋弟畀隻狗追到, 跌低嘅時候, 咁緊係三幾係狗撲過嚟撳住你啦, 跟住後面嗰三個就出嚟左一個右一個! 瞓低嗰個就轉身頸一個, 咁就冧三件